{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho701071/wd-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216225&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000689121&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202002033&selectedRatePlan=210210856&expediaPropertyId=18651077&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "WD 호텔"
    },
    "text": "WDホテル (WD 호텔)\nWDホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店、Nホールまで車で15分以内の距離に位置しています。 朝食はWD Restaurantで提供されます。 バー/ラウンジやスナックバー/デリーなど様々なアメニティとサービスがご利用いただけます。 また、宿泊施設からは新林駅まで歩いて行くことができ、Danggok Stationまで歩いて7分の距離にあるので公共交通機関を利用するのに非常に便利です。 , ホテルサイズ : 108室の客室 , チェックイン終了時間:いつでも手軽チェックイン利用可能 最小チェックイン年齢（満）:19歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 お子様を含むすべてのお客様は、チェックインの際に政府が発行した有効な身分証明書を提示していただく必要があります。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 子供（満18歳以下）利用不可 幼児用ベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内の駐車スペース制限 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "WDホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "WDホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店、Nホールまで車で15分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "WDホテルで朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "WDホテルで朝食はWD Restaurantで提供されます。"
        },
        {
            "question": "WDホテルにはどのようなアメニティとサービスがありますか？",
            "answer": "WDホテルにはバー/ラウンジやスナックバー/デリーなど様々なアメニティとサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "WDホテルから最寄りの駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "WDホテルからは新林駅まで歩いて行くことができ、Danggok Stationまで歩いて7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "WDホテルのチェックイン終了時間は何時ですか？",
            "answer": "WDホテルのチェックイン終了時間はいつでも手軽チェックイン利用可能です。"
        },
        {
            "question": "WDホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "WDホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "WDホテルでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "WDホテルの特別チェックインでは、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "WDホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "WDホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "WDホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "WDホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "WDホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "WDホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "WDホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "WDホテルには施設内の駐車スペースがありますが、制限があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "WDホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、WDホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 566
    }
}